# Quack-Criptor
> Encripta palavras em letras captalizadas de outra palavra

## Exemplos:
### 'Quack Criptor' com a chave quack
    QuacK qUaCk QuACK qUack qUAcK QuacK QuACk QuACk quack QuaCK quacK qUaCK QuaCk quaCK QuAck qUacK qUacK QUack Quack quack
    
### 'GitHub' com a chave opensouce
    OPEnsoUce OpEnsoUce oPenSoUcE oPENsoUce oPEnsoUce opensouce

## Como funciona:
Ultiliza [Shoco](https://github.com/Ed-von-Schleck/shoco "pagina github do shoco") um  programa OpenSource para compressão de textos pequenos, e usa o bits que saem do compressor e converte em letras em caixa alta e caixa baixa, sendo 1 e 0 respectivamente

---

## Meta

João Carlos – jcarlos.paranhos@gmail.com - [GitHub](https://github.com/Joao620)

Distribuído sob a licença GNU GLPv3. Veja `LICENSE` para mais informações.

## Contribuindo

1. Faça o _fork_ do projeto (<https://github.com/Joao620/Quack-Criptor>)
2. Crie uma _branch_ para sua modificação (`git checkout -b feature/fooBar`)
3. Faça o _commit_ (`git commit -am 'Add some fooBar'`)
4. _Push_ (`git push origin feature/fooBar`)
5. Crie um novo _Pull Request_